# vr-course-unity-learn

## Projet du course : Create with VR

Course d'Unity Learn disponible à cette adresse :

https://learn.unity.com/course/create-with-vr?uv=2021.3

Réalisation du course pour montée en compétences pour le projet INNOVA pour le DevFest 2022.
